[
    {

        "question": "Quelle est la taille moyenne en Europe ?",
        "answer" : "16 cm",
        "opt": [
            "25 cm",
            "10 cm",
            "16 m"
        ]
    },

    {

        "question": "Quelle est le temps moyen d'un rapport sexuel ?",
        "answer" :  "7 min",
        "opt": [
            "1 h 30 min", 
            "15 min",
            "30 min"
        ]
    },

    {

        "question": "Qu'est ce qu'une IST ?",
        "answer" :  "Un virus",
        "opt": [
            "Une bataille navale",
            "Une maladie génétique",
            "Une grippe"
        ]
    },

    {

        "question": "Comment les IST peuvent se transmettre ?",
        "answer" :  "Par cunnilingus",
        "opt": [
            "Par eyes contact", 
            "Par check",
            "Par baiser"
        ]
    },

    {

        "question": "Quelle est l'IST la plus connue ?",
        "answer" : "VIH / SIDA",
        "opt": [
            "GONOCOQUE",
            "CHLAMYDIAE",
            "HEPATITE B"
    ]
    },

    {

        "question": "Qu'est ce qui nous permet de devenir plus adulte ?",
        "answer": "Les hormones",
        "opt": [
            "Regarder des séries +18", 
            "Le café",
            "Manger plus de viande"
        ]
    },

    {

        "question": " La masturbation ca rend sourd ?",
        "answer" : "Faux",
        "opt": [
            "Vrai", 
            "Que si on le fait trop de fois par jour",
            "C'est un cas très rare"
        ]
    },

    {
        "question": "Il n'y a que les ados qui se masturbent ?",
        "answer" :  "Il n'y a pas d'ages",
        "opt": [
            "Vrai", 
            "Que entre 18 et 99 ans",
            "C'est un mythe"
        ]
    },

    {
        "question": "Comment se protéger par voie oral ?",
        "answer" :  "Avec une digue dentaire ?",
        "opt": [
            "Avec du dentifrice ?", 
            "De toute facon ca craint rien",
            "Avec un preservatif"
        ]
    },

    {
        "question": "C'est quoi la contraception parfaite ?",
        "answer" :  "Il y en pas",
        "opt": [
            "Le preservatif ",
            "Un preservatif vaginal",
            "J'ai rien on s'en fiche"
        ]
    },

    {
        "question": "C'est quoi les contraceptions la plus courante ?",
        "answer" :  "Les pilules",
        "opt": [
            "L'anneau vaginal",
            "Le preservatif masculin", 
            "Le preservatif feminin"
        ]
    },

    {
        "question": "A partir de quelle âge a t-on le droit a la contraception ?",
        "answer" :  "Il n'y a pas d'age",
        "opt": [
            "15 ans", 
            "14 ans",
            "18 ans"
        ]
    },

    {
        "question": " Que faire en cas d'urgence ?",
        "answer" :  "Je prend la pilule du lendemain",
        "opt": [
            "J'appel un ami", 
            "Je prend la pilule",
            "Je joue au poker"
        ]
    },

    {
        "question": "Ou se procurer une pilule du lendemain ?",
        "answer" :  "En pharmacie",
        "opt": [
            "Chez ton dealer du coin", 
            "Demander à sa famille si il en reste ",
            "Dans un supermarché"
        ]
    },

    {
        "question": "Qu'est ce qu'un CPEF ?",
        "answer" :  "Centre de planification et d'éducation familiale ?",
        "opt": [
            "Centre de placement éducatif favorisé",
            "Centre de planification d'éducation de football",
            "Centre de positionnement éducatif de fabricateur"
        ]
    },

    {
        "question": "Comment s'appelle l'hormone du désir ?",
        "answer" :  "Testostérone",
        "opt": [
            "Adrénaline", 
            "Endorphine",
            "Sérotonine"
        ]
    },

    {
        "question": " Qu'est ce qui provoque l'orgasme ?",
        "answer" :  "Un plaisir très intense",
        "opt": [
            "Une partie de Fifa gagné ",
            "La France qui gagne la Coupe du Monde",
            "Les endorphines au minimum"
        ]
    },

    {
        "question": "Est ce que désirer c'est aimer ?",
        "answer" :  "Non",
        "opt": [
            "Avec parcémonie", 
            "Oui",
            "Juste si on a envie de faire l'amour"
        ]
    },

    {
        "question": "Pourquoi une pénétration peut être douloureuse ?",
        "answer" :  "Manque de lubrification",
        "opt": [
            "Manque de désir", 
            "Préliminaires trop long",
            "Des papillons dans le ventre"
        ]
    },

    {
        "question": "C'est quoi la sodomie ?",
        "answer" :  "Une penetration de l'anus",
        "opt": [
            "Un jeu avec de l'eau", 
            "Une position sexuelle",
            "Un jeu de carte"
        ]
    },

    {
        "question": "C'est quoi une pipe ?",
        "answer" :  "Stimuler le pénis avec la bouche",
        "opt": [
            "C'est une clope de grand pere", 
            "Une blague de tonton",
            "La réponse 4"
        ]
    },

    {
        "question": "Pourquoi ont été inventé les Corn-Flakes ?",
        "answer" :  "Pour lutter contre la masturbation",
        "opt": [
            "Pour avoir un petit dejeuner équilibré", 
            "Pour les mélanger avec du lait",
            "Les illuminati"
        ]
    },

    {
        "question": "Est ce que le porno c'est interdit ?",
        "answer" :  "Il faut etre majeur",
        "opt": [
            "Oui mais qu'avec les -18 ans", 
            "Non tout est permis",
            "Si c'est en naviguation privée ca passe "
        ]
    },

    {
        "question": "Que faire en cas d'abus ?",
        "answer" :  "En parler",
        "opt": [
            "Boire une bière", 
            "Garder pour soi",
            "En parler dans son journal secret"
        ]
    },

    {
        "question": "Y a-t-il une « majorité » sexuelle ?",
        "answer" :  "Il n'y a pas d'age",
        "opt": [
            "Que si c'est consentit", 
            "Que si on a fait la promesse du petit doigt",
            "Ilona elle est grave mature pour son âge (Mister V)"
        ]
    },

    {
        "question": "C'est quoi la transidentité ?",
        "answer" :  "Se sentir Femme alors qu'on est né Homme et inversement",
        "opt": [
            "Se sentir Zèbre",
            "Etre bisexuel",
            "Ne pas choisir qui on est"
        ]
    },

    {
        "question": " Qu'est ce que l'homophobie ?",
        "answer" :  "La violence envers les personnes homosexuelles",
        "opt": [
            "La peur de l'eau", 
            "Une violence gratuite pour tout le monde",
            "Ca sert a rien"
        ]
    },

    {
        "question": " Qu'est ce que le sexisme",
        "answer" :  "Discrimination envers les femmes et Hommes",
        "opt": [
            "Les femmes qui jouent au foot",
            "Du harcèlement sur internet",
            "Les femmes à la cuisine"
        ]
    },

    {
        "question": "Le consentement se fait à deux ?",
        "answer" :  "Vrai",
        "opt": [
            "Faux",
            "Au pire c'est pas grave",
            "1,5 c'est deja pas mal"
        ]
    },

    {
        "question": "Combien il éxiste de types d'herpes ?",
        "answer" :  "2",
        "opt": [
            "4", 
            "8",
            "12"
        ]
    },

    {
        "question": "Comment on se fait dépister pour la syphilis ?",
        "answer" :  "Par prise de sang",
        "opt": [
            "Par éthylotest", 
            "Par analyse salivaire",
            "Par analyse urinaire"
        ]
    },

    {
        "question": "Quelle est la tranche d'âge pour se faire contaminer par des HPV ? ",
        "answer" :  "11 à 19 ans",
        "opt": [
            "Il n'y a pas d'age", 
            "Dès la naissance",
            "A partir de ta première fois"
        ]
    },

    {
        "question": "Un baiser est-il un risque de contamination du SIDA ?",
        "answer" :  "Faux",
        "opt": [
            "Non si on s'est lavé les dents", 
            "Vrai",
            "Vrai si on s'est pas lavé les dents"
        ]
    },

    {
        "question": "Comment se faire dépister de la Chlamydiae ?",
        "answer" :  "Par analyse urinaire",
        "opt": [
            "Par éthylotest", 
            "Par prise de sang",
            "Par analyse urinaire"
        ]
    }
]